法國cc台負皮雨已經停左

Weak

香港建國基本完成

宣佈左未？

你地入哂list 做個人簽名啦

心中已獨立

我是中国人

離獨立又近左一大步

過哂加泰支援

點睇建國大將軍6IX

班鍵國憤青無個正常, 但連登cc台最中意盲撐變炒車

蔣, 思, agentcc, 6

依家個風又吹盲撐關愛座

Mayuyu

反正吹多陣就會收皮

= = cc台邊有正常人

負皮雨又來了

一滴水都叫雨

落雨都唔係一落就狗屎啦

CC台要開咩po先唔係五毛

殺鼠post